［打機嘅機迷入嚟！］呢間代理 仲買？！

打機嘅同我傳開佢！
寶源呢間行貨game同主機代理，日前公然送花牌去深水埗狗屋撐狗！大家一定要抵制佢！

嚟緊最近嘅大作有FIFA 20同PokeMon劍盾
最簡單直接嘅做法就係以後都買數位版！！
或者直接買日版/歐美版水貨！

如果唔想連累良心game店，可以話比佢地聽將會有一班良心玩家會終生罷買寶源代理嘅game同主機！希望佢地醒水會入返日版/歐美水貨～總之你肯入我就肯買！
一定要用行動抵制令各大廠商撤換寶源喺香港嘅代理權！

機我地可以打遲啲甚至唔打，一定唔可以助紂為虐！
仆街啦死狗源！

狗源FB：

狗源Website

👇🏻仲可以好好咁同佢嘅合作品牌講解而家嘅情況👇🏻

嚟緊係Fifa20，唔好買香港版呀呀呀呀呀

罷買呀